開個白色車會

如果整個唔理車款，牌子，只for白色車嘅車會有無人join?

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

會有好多AM車join

肯定好有話題性

「你部車既白色好撚靚！」

AM車不了

不如問下 你部車係咩白色黎架

@大山好撚快既白色流星fd2 城大龍城虎

上車會供fd2